一人一件最柒嘅事

我先
細個個陣有次趕時間，跑返學，跑過一個警犬個陣聽到佢講先生身份證，心諗我着住校服應該唔係叫我，直接唔理佢跑走左，跟住佢跑過黎㩒左我落地

1

3

4

比我都直行直過啦 趕時間啊大佬

最後遲到

有冇屌鳩佢

着住校服唔敢屌

遲左

柒得過你要裸跑
（1q題） 三頁內估中我永久退出連登同埋喺ifc裸跑